\vbox{
    \ifmini

        \section*{Eines Morgens\index{Eines Morgens}}\nopagebreak

        \setchords{d C F C d C | d C F C d C d | F C | d C | d C d C F c | d C d}
        \chorus{F C d C | d C F C d C d}
        \begin{enumerate}
            \item Eines Morgens | Und sie lachte | Einer lockenden
            \item Doch sie ging | Als ein Bauer | Doch der Mann
            \item Und ich traf | Und mit schmeichelndem | Geb mein Wort
        \end{enumerate}
    \fi
}